Salut les gens !


Voici ma première macro avec Arduino.
Voir le fichier "KeyboardMessage_lili.ino"

Fonction 1: Compter les trucs
Il y a 1 trucs.
Il y a 2 trucs.
Il y a 3 trucs.
Il y a 4 trucs.
Il y a 5 trucs.



Fonction 2: Générer une trame pour mail
Salut les gens !


"le curseur revient ici pour commencer le message"


Merci
Amicalement
Lilian


Fonction 3: Copier la ligne sur lequel on est positionner pour la recopier dessous.
Phrase à copier en exemple
Phrase à copier en exemple
Phrase à copier en exemple
Phrase à copier en exemple


Fonction 4: Mettre une numérotation à la fin de la ligne puis passer à la suivante.
ficher_abc_1
ficher_abc_2
ficher_abc_3
ficher_abc_4
ficher_abc_5
ficher_abc_6


Fonction 5: Effacer tout le fichier
Ctlr + a
supprim


Merci
Amicalement
Lilian


